★【10月19日】想問下Apple store呢個是否梁天琦？

none care

人有相似有乜出奇？？唔好咩都放上嚟討論